一生人必到嘅球場， 會係邊個？

當然可以計自己鐘意球會球場， 你鐘意水晶宮， 話要必到水晶宮主場都得既.

如果要選擇一個必到球場， 你地會簡邊個？

全歐洲係咪真係魯營最震懾？

修頓球場

麥花臣
香港嘅奧脫福

晏悲路

旺角場

聽講美斯入波 魯營會地震 好想睇下係咪真

甲骨文

旺角場
大農場

雲加 一手一腳起既酋長球場
溫布萊

我反而想講個去左令人失望嘅球場，上次去米蘭順便參觀聖西路，首先A米同國米迷分別有2個入口，有各自嘅所謂博物館。我揀左A米，間野細到呢，得嗰2層，淨係掛晒d波衫，仲要有好多波衫完全唔關事嘅，入去球場，d凳又殘又舊，離開之後發現一個盃都見唔到，原來d盃放喺幾個地鐵站之後嘅地方，第一次見到d盃唔係擺喺球場，認真唔係太迷A米國米可以唔使去聖西路

其實點解咁問呢， 最近去英國， 入過曼城Etihad 及阿仙奴酋長睇波， 同埋曼聯old trafford (Stadium tour only).

不過唔知點解三個球場都比唔到我好震撼感覺.

完全唔明兩隊所謂Rival
點解可以共用球場

Ching有冇去埋梅亞查

San Siro真係為睇波，想睇盃要去Casa Milan, 多好多野睇同幾靚

同一個球場黎。。。

屌你

意大利都幾興共用球隊，羅馬同拉素都係，無記錯好似話d球場本身係政府財產，全意大利得祖雲達斯球場係球隊自己財產，之前A米仲係班覇嗰陣有諗過同國米分家，但好似話米蘭市政府唔批

Casa Milan堅正，個design好正，跟住球隊年份咁行，每條間嘅高度代表嗰年成績，暫時係見過其中一個最好嘅design

Camp Nou

加拉塔沙雷

聽d friend話最震撼係溫布萊喎

魯能大球場

去過

魯營
班拿貝
酋長
安聯
馬賽

魯營真係好震撼

旺角大球場

魯營 上次去好震撼

唔知關唔關事， 之前入過的曼城及阿仙奴球場（或全部英國球場）， 始終球場球迷同球員無咁近， 再加上球迷坐既層數唔夠高， 冇個球迷包圍住球員/球場感覺.

La Bombonera

因為祖雲達斯個球場太差
隔幾條跑道 太遠
入場率不高

最難忘嘅比賽，最震撼嘅球場

加拉塔沙雷

小保加

魯營
多仔西法倫球場

無

利申：睇過，美斯戴帽

大囉，不過感覺好舊

之前去英國探朋友佢請咗我去酋長球場睇波
我覺得幾正

迷雲黨必到之地

香港大球場

史丹福橋-車迷必到
魯營-9萬人氣勢

火龍球場
出面D畫勁靚

睇波一定係anfield kpop 位

有生之年實去一次

晏飛路

Goodison park

多仔 04主埸 睇直播都覺得好有壓迫感

去過魯營，聖西路，羅馬奧林匹克，拜仁安聯

睇波最正係安聯

其實個個球場都有自己特色，行入去感覺唔同
之前係英國都去過都唔少，大有Old Trafford Emirates Stamford Bridge Wembley ，細球會local D去過Caven Cottage Loftus Road the Hawthorns，日職都去過幾個

但個震撼感我覺得都唔夠掛紅旗果時旺角場係雀仔街一行入去入閘果種地茂既嘈吵同草青味，一下將你帶入第二個世界咁

想再有機會感受一次當年南華亞協4強
正式賽事坐滿大球場對抗外敵個種震撼

麥花臣

酋長！雲爺爺！

日立柏足球場

爺爺

On our way to Wembley
1966年祖國拎世界盃既球場

少年激鬥篇嗰個

深水埗運動場

anfield
魯營

車狗主場好細

肯辛頓區係全英國最貴地段

坐滿為香港打氣嘅旺角場/大球場

全場嗌we are hong kong嘅球場
乜外國球場都冇得比

講氣氛既話魯營都好震撼唔係巴狗但現場睇el clasico 開波前十萬人唱會歌個幾分鐘真係起哂雞皮

西法倫球場
南看台成班痴線佬咁

staple center

如果係熱刺咪望地板?

一定係安聯球場
直頭係藝術品嚟

上次去魯營睇歐聯
聽到歐聯主題曲響起個刻真係毛管都棟起哂
不過我覺得去邊個場睇歐聯都係咁
好似你都有份落場踢咁

上次坐第12行第一層
近睇到伊雲路域 好高好大隻

連球員呼呼聲都聽到

呼吸聲

嗰啲叫遊樂場比細路仔玩嘅

2015年嘅旺角場

we are hong kong

喺得入面玩嘅細路仔都幾百萬至幾千萬USD年薪
我都想玩吓

上次睇利愛大戰，最後一分鐘碧福特派膠，真係跳到成個看台都震

camp nou算得d咩，bernabeu先最震撼，第一次見到自己主場贏緊波都會噓鳩自己d球員
利申：兩個都去過

旺角場
香港大球場

身為香港人仲要係球迷根本係必到

好想再去多次

人生睇過唯一一場英超係富咸，個台會震架嚇撚死我

香港對支那嘅旺角場
一世難忘

魯營一定係其中一個
開波前十萬人一齊唱會歌
入波又一齊歡呼
真係好震撼

上年歐聯主場 對車仔個場

利記 dortmund 個主場氣氛仲正

中岸水手就算啦

熱刺新主場

旺角場係好深刻
個場細啲 全世界一齊嗌一齊hur真係好震撼

狼隊主場開波之前果段幾正

酋長睇歐冠

蒲崗村道公園

香港人一定係旺角場

起撚曬雞皮

大球場，回味細個入去睇李健和右邊快放甩波，萬人齊屌果種感動，好正

好似我屋企個Router

其他球場點靚都無用，旺角/ 大球場一行入去全場人哎香港！香港！個種悸動感已經無得比

最正係全場一齊屌果下

個幾場世盃外比賽係令我覺得
做香港人係好自豪嘅事

慈雲山波地

球證往往係最團結到球迷嘅人

呢場好似係15年喎，當時我係現場，落後三球連追兩球，最後幾分鐘全場企哂起身嗌we are hong kong，我夠膽講當時氣氛屌打全世界9成9主場

我係香港人呀hi

認真，修頓
坐爆一流

唯一遺憾係南華四強個次未睇本地波無入場

魯營 班拿貝 安聯 溫布來

甲子園

Old Trafford 有波睇會好少少，啲人搭緊車去情緒已經好高漲

當年入去果陣仲係日頭無咩特別
出到黎係日落時間加開紅燈
成個環境同球場都勁靚

staple centre

呢個真 以英國計最有氣氛 最齊心同local Goodison Park 一定有份

It is always a nightmare going there and it wouldn't matter whether it was Dixie Dean playing for us. It is a hard place to go to.
費爵講既

班拿貝
利申：巴塞迷

西法倫同晏飛路

魯營
去到外圍已經覺得好震撼
Old Trafford反而冇咁嘅感覺

澳職水手？

小弟去過晏菲路、班拿貝同魯營。晏菲路果次係睇歐聯八強對曼城，氣氛真係一流，但個球場唔係太靚，計參觀既唔想直得去，實在太遠，班拿貝外形好靚，內面既博物館佈局都好正，仲要有得坐後備席，幾值得一去。至於魯營地鐵站行過去都幾遠，外營同設備都幾舊，但實在太大，落到球場望返上去，有種震撼既感覺，人生必到我會簡魯營。利申：皇狗

如果講最想一定係魯營
但氣氛好似係多蒙特果個最屈機

冇波睇緊係

有波睇 就算紐卡素都有震撼感覺

東京巨蛋

Old Trafford 如果連畢比sir看台都擴建埋應該都好震撼，而家得三邊有第三層，爭緊啲
不過West End真係正，啲人企足90分鐘當企位睇

源禾路

黑人球

魯營

加拉塔沙雷個地獄主場氣氛先屈

我冇話唔震撼， 係曼城同阿仙奴主場睇波都好feel, 但唔算好震撼𠴱隻， 即係令你毛管篤晒𠴱隻lor.

味之素
日本隊主場

溫布萊

一定係旺角
全場一片紅海
啪啪啪啪啪 We are Hong Kong

奧脫福
一定要去問舉中指

應該係因為個設計比較開揚
你對比下多仔西法倫
看台感覺上向返入球場
所以個股氣氛可以keep係球場入面

craven cottage

現代新式球場邊同傳統英式球場

祖記響國內唔係數一數二入場率高咩?
佢球場細過以前果個

魯營真係睇相都覺得震撼

由丹麥嘅人龍開始
再跟住同一大班陌生人,但係著住紅衫嘅球迷一齊行上大球場
check袋,check飛
一踏入到門聽住Come on the game on
再望住個開晒燈嘅英式大球場

冇得輸

AT&T stadium

我上星期睇完米蘭打比
比賽前一日入過去睇，係沒咩睇。
但第二日入去，兩隊波的球迷出盡奶力支持球隊
由拼畫，瘋狂叫口號，到放煙火咩都出齊
簡直係極級享受

我剩係知氣氛最好一定係多蒙特 西法倫球場既南看台企位
根本你想停低唔唱cheers抖一抖氣都即刻俾人拉番你起身
一入波就啤酒滿天飛
所以有得坐既球賽，根本就唔震撼，入波先地震邊叫激，西法倫南看台一入場就開始震到完場啦

有次去土耳其想去埋，點知原來離市中心好遠
不過就算市中心個氣氛已經好熱鬧

Wimbledon

平時睇波都覺得痴線 放曬火咁 好正

薩拉熱鍋主場氣氛都幾癲球場入面勁多防暴同消防車

魯營，好大好震撼

上年同前年去完 真係好正

當年對利兩邊一齊唱 You’ll never walk alone

正

依d細既舊球場好好feel

講真我係蝗狗黎到都比佢嚇到腳軟

staples center

必須要開聲聽
親身感受個下真係震撼到標眼水

曼城對阿仙奴，阿仙奴對曼聯

細撚到

元朗大球場

大埔運動場

本來差
明明咁多球迷 中立場坐滿
但主場坐不滿
調查發現隔跑道令觀賞性大減

富咸 獲准擴建主場 英超球隊富咸宣佈，市議會已批准球隊主場小屋球場的擴建計劃，球場將可容納3千萬人。

香港大農場
夏季可以玩住泥漿摔角踢波

一定係camp nou

美斯一入波就會“messi~messi~messi"
真係當神咁拜

仲有佢地好有地方歸屬感
有次係門口派加泰隆尼亞獨立之類嘅
banner
然後果一場到咗1x分鐘全場舉起派果張banner
雖然唔係加泰隆尼亞人但係果一刻會真心感動。

（反觀。。。。。。）

隨post附上同美斯最近距離

最閪一定係鳥棲砂岩個個 又高要行上去 又殘

班拿貝球場

東京巨蛋
Wrigley Field
甲子園
好想感受棒球氣氛

晏非路
果種氣勢

魯營球場係氣勢最震撼 9萬幾個人一齊嗌
班拿貝球場係最舒服 由導賞團至入場 觀光客定球迷都適合
去過兩個西班牙球場 不過當時馬體會個新球場未起好
去個卡達朗球場 坦白講好一般 不過球迷氣氛好
有機會一定會去萬達大都會球場

嗌住Messi膜拜，其他人入波唔會，5-1里昂嗰場感受過

2015 年12月現場親眼睇住愛隊反勝阿仙奴
一世難忘

8:2

我去過安聯球場tour

個guide話個設計特登pack得密d，d聲又特別彈返必場
所以特別好氣氛

酋長個design叫做無曼城嗰個咁開揚

兩個設計師都好似同大球場同一個

就算係祖雲達斯，以前咪一樣長期同拖連奴共用球場，根本呢個就係歷史上意大利足球嘅慣例嚟

可惜拆鬼咗嗰兩座塔

屌我睇左你之後果場 打比俾人絕殺。。。

上次去坐作客球迷區
一條樓梯就上到啦wo
不過真係好舊下

坐兩邊既話 射燈枝柱會block左

曼城 真係靚